yuqi / yqdd / 護琦妹妹 / 牙琦 / 北京琦入一入嚟有緊要野同你講

Is this guy bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you
Is he bothering you? coz I can protect you

mk仔晚晚抽插她

nahhhhh man he's just pestering her

臭閪

其實幾襯

nmsl

哭哭

如果係盧卡斯既話我都認了

盧卡斯咩都玩過曬了..

好似豬蝶有腥臭嘅曖昧感覺，可以肯定係已扑
講笑喳，唔好認真

又去拍奔跑吧

我想睇佢隊女團玩 running man多點

好想睇佢地上綜藝
其實佢地都好笑

佢公司想打入中國市場